$380子魚寫真 vs $380九龍區老G

玩邊樣抵啲?

Av01算鳩數啦

$380抵啦 台灣第一女神

一定唔會係支瑜

九龍區咁貴咩

380北上

fufu貴過支魚....

樓主後生細仔叫老g蹧蹋自己

你咁關心我dignity同well-being..

識揀一定揀soft porn FuFu啦...
子魚子魚，有名你叫死魚咁款
最緊要係買FuFu送Sigma新片

樓主好熟行情

sigma厚道用嚴密邏輯逼到人差啲命仔都冇之後一早話會放過佢leave her alone啦..

其實真係要揀，比較想買Sigma出既書
好想瘋狂drop note

冇咗sigma性感鼻音+大師級sampling(一分鐘旁白後直接copy人地條片)始終感覺爭咁啲

老死胃炎失業為咗搵錢轉行做馬伕 一場兄弟唔通絕交咩

唯有期待下Sigma大師既電子有聲書

我愛你

ok..

咁記仇..

You're so vain
I bet you think this post is about you
Don't you

聽你把聲咁沉一直以為你係仔